啲蚊又出返晒嚟

琴晚瞓教，
畀蚊咬完手腳又咬面
有咩方法驅蚊

Btw聽日21號，咩日子需要大家自己回想下

屌你老母臭西蚊

上年死黑警亂放tg , 死左好多生物

壁虎bb

屋企有好多
但蚊都好多

我自己通常夜晚噴啲無咁臭既蚊怕水落床頭床尾

用晒